Wild en hij stootte zijn lid krachtig neer op de warme hand van de dokter, hij sloot zijn ogen, hij voelde de roede niet, hoewel de arts de slagen verdubbelde met alle kracht van zijn arm, en trok bloed bij elke snee.
